屌你老母又嚟到飛蟻係咁飛入屋既時候

用用下電腦 抬頭一望已經見到十隻飛嚟飛去

開餐

食唔食得到十隻

3 、4隻應該可以